---
title: Woensdag 6 September
subtitle: via Web
date: 2017-09-06
tags: ["blog"]
---
Ik ben de dag begonnen door te kijken op de briefing welke deliverables nog af moeten, ik ben toen begonnen aan onderzoek te doen naar onze doelgroep: CMD-studenten. 
Hierdoor heb ik een begin gemaakt aan mijn moodboard. 
We gingen kijken hoe we het onderzoek verder konden uitwerken en kwamen toen uit op een enquête die gemaakt gaat worden.
Er zijn wat wijzigingen in het spel gekomen waardoor ik mijn onderzoek moest veranderen en dus ook de visuele vormgeving van het onderzoek. 

